Авторизация для бэкенда ` app\Providers\AuthApiServiceProvider.php`

В .env для коннект к бэку

    MIX_API_DOMAIN=
    API_USERNAME=
    API_PASSWORD=
    API_TOKEN_EXPIRE=

Собрать билд для фронта:  `npm run prod`


Для социалок в .env заполнить токены